起來 你個頭大過世界

你呀爸係哥斯拉
你呀嫲係心理變態....

屌你我由細到大都係咁出國歌既
國歌法？！